CNN：為甚麼台灣，德國，紐西蘭防疫做得咁好？因為佢地都係女人管治

Women leaders are doing a disproportionately great job at handling the pandemic. So why aren't there more of them?

All three places have received accolades for their impressive handling of the coronavirus pandemic. They are scattered across the globe: one is in the heart of Europe, one is in Asia and the other is in the South Pacific.
But they have one thing in common: they're all led by women.
The success of these and other women-led governments in dealing with a global pandemic is all the more noteworthy, given that women make up less than 7% of world leaders.

女人真係女人，d 觀點咁鳩膚淺

香港有林鄭

they have one thing in common. They all breathe oxygen

咁都有得捽碟

關閪事

The best counter example: Carrie Lam

好彩無寫香港

一定係女權閪寫呢篇野

鬼婆剩係睇表面數據以為 carrie lam好把炮
好彩佢上面仲有幾個例子比佢舉，唔係我諗條友真係拎777出來

其實用gender去解釋佢地決策咁好真係好撚ON9

我諗有少少教育程度都知道correlation is not causation
而家啲19記者真係...

拎埋香港黎講啦 定係共產黨唔計

算唔算性別歧視？

左膠報係咁架啦
LGBT大撚哂
政治正確大撚哂

女權： 你唔通覺得男人好過女人？你性別歧視！

林鄭原來救左我地

結論: 林奠係男人

林奠根本唔係人

好有邏輯

但英國都係

所有飲過水嘅人都會死，所以飲水會致命

德國都唔好得去邊啦下話

errrrrrr.............

香港

德國死亡率歐洲最低+檢測數最高
威唔起

德國啲企業奶共奶到乜咁

本身醫療系統勁

同女人執政冇關
但同左翼執政有關
台德紐都係左翼執政
美英意西都係右翼執政
連豬唔肯面對嘅事實

澳門誠哥笑而不語

連登不嬲左翼左膠唔識分ga la
冇左翼提出既民主自由社會福利邊有今日既舒服日子
如果德國係右翼黃台仰一早比人deport返嚟啦

How bout xi
CNN insults xi?

香 港 國 寶 ： 許冠傑

香港呢？

CNN係咁，睇慣左就知道邊啲新聞冇咁偏頗

因為檢測數高 檢驗多輕微患者 死亡率先低
但一樣多人病

淨係一個淋病777已經丟晒全球女人架啦屌

講得真係好好

德國十三萬單確診
女權: 默克爾做得好好

德國好，佢講緊三月頭，現在衰過 monkey

咁點解人地冇你成600k+咁多先
咪人地防得好+track得好囉

咁係關個閪事定唔關個閪事

德國？

死亡率咁低點解人地威唔起

唔出奇呀，男人天生比較鍾意冒險

But they have one thing in common: their mothers are all women.

on9
麥克爾肺炎前咪做到pat屎咁
逼其他國家收難民趕英國出歐盟

試下調轉性別 睇下D人咩反應

睇完篇野
好想講
CNN: FAKE NEWS

頂佢個肺，
寫果個大學畢到業，間大學應該要摺
篇野咁都出得街，佢地Editors 腦裝屎
邏輯錯誤到咁既地步，人唔笑狗都吠

CNN形象本身唔差，但呢10幾年越玩越衰，衝向垃圾堆

cnn d左膠報真係好弱智

請幫手推下post

人都死咗點受苦
女人1:0男人

再睇下香港 成功都只會係因為市民而唔會係林鄭

Fake news media

傳媒責任係報真相
但哩幾年全部左右翼傳媒變哂propaganda
中立性全無
睇得耐真係會變白痴

Adjunct Assistant Professor

Office Hours: By Appointment
Email: lh2793@columbia.edu

Educational Background

BA: Harvard University
MA: Stanford University
PhD: Tsinghua University

象牙塔既垃圾真係多，咁撚樣都PhD到

林鄭媽媽10個月曲線救港

芬蘭呢？

google咗吓作者，果然係典型左膠feminist樣
唔貼了廢事咁多ching反胃

因爲佢哋嘅選舉自由達到可以選出一個女總統出嚟
而唔係因爲係女總統囉

侵真係冇話錯CNN is FAKE NEWS

傀儡真係唔同啲

咁要告埋樓主

我都諗緊佢真正想表達既意思係咩

姐係華春春要上位？

真 我恥與為伍

林鄭同波叔搞Gay

平時連登班垃圾都好中意用性別做結論
之前話香港搞成咁係因為特首係女人
仲好多人認同

結論：香港係習近平管治

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

左膠真係燒壞腦